Aia嘉年華公仔邊到有得賣？

個隻巨型聖誕八哥

收銀處

隻白色巨熊先正,賺死佢

多謝閣下寶貴嘅留言

年年都賺死

推

下年應徵做攤位人員

買

冇

咁多傻鳩去丟錢比主辦

我都做左傻鳩

淘寶

Aia